美國防部長：共共的真實意圖世人一目了然

對南海等問題發出清晰有力信號

等D五毛放負撚仲話咩都唔做

加埋條線係美軍喺邊度飛過就prefect

縮返入老母個閪喎

又係你

做五毛做到咁垃圾有冇錢收㗎